第七災冰雹災已經降臨湖北

神意昭明

(Ps: 昭明乃係雙關語，一解明顯，二則昭明星係支那古代一粒慧星名，「所出國，起兵多變」，喻意支爆）

內蒙古個天 出現五個太陽
有無得解??

仲有北京出現 雷雪
無錯 係 雷雪

條友乜水

真心 十災緊

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務